招人夾spotify 1年

認真想夾先好

apple music 可join

-3位

推

push

有巴打已開 family plan
差2個 手快有手慢無架啦

仲有位嗎？